有無人每到夜晚就會成日諗起一個人

閉起雙眼你最掛念誰
我好想同你講我今日比鐵揼到隻腳腫左 行唔到